天文台陣出彈入 一朝話會改掛三號 而家又話維持一號

預測系統廢嘅 無次準

大交合

屌 講完又唔掛

天文台死全家

屌，大交合都好信?
佢地根本已經由預測天氣，變為實時天氣報導好耐啦

同一個預測報足佢 7 x 24，唔中就彈弓手，見出面好天就改做天晴，大雨嗰時就掛個暴雨警告，停雨就話你知部份地區多雲 / 有陽光 / 有驟雨，點知唔夠兩個鐘又落過狗屎，就咋咋淋掛返個暴雨警告出嚟攞尾彩

平時話咩有一道冷峰 / 低壓槽 / 高壓脊 / 雷雨帶接近本港，叫大家小心
你以為真係睇天氣圖，靠數據預測呀? 咪又係睇鄰近地區天氣報導咋

見到珠三角天氣報導話而家有大雨，就出段警告話有雷雨帶嚟緊，可能影響本港
見到廣州天氣報導話而家有落雪，就出段警告話有寒流嚟緊，大家著多件衫

嚟得太快，改唔撚切 D"天氣預測"，就話係極端天氣影響 / 天氣變化變幻莫測，就算係最精密嘅科技都未必可以準確預測，所以大條道理估唔撚中

屌你老味，我仲以為自己睇緊風水節目，最尾出嗰句「玄學並非精密科學，節目內容只供參考」咋

呢 D咁嘅渣流攤預測，係古時唔撚洗推出午門都要發配充軍啦

靠佢死撚左十世啦屌

冇記錯大交合預測準確率係世界上都算係數一數二果堆
有時去旅行睇日本氣象局，一講到落雨都係即日改到仆街

一樣即時天氣預報，三個鐘內狂改

今日又彈

但日本天氣預報準確到講緊每小時嘅天氣預測，唔係好似大交合咁「多雲，部份時間有陽光，間中有驟雨，局部地區狂風雷暴」咁樣大包圍囉

你可以睇下落雨果時佢每小時準唔準，另外佢日本預測有分a b c grade, 基本上落雨都會係俾c grade, 個意思係睇下好啦，可信度最低，除時會改
一去到落雨呢啲small scale forecast 真心未見過準

垃圾